機埸既咁多位手足入一入黎

我地今日成功癱瘓左機埸
但我地要諗一諗
係無旅客既情況下
啲仆街狗係一定會好似琴晚咁大屠殺
常理黎講我地係機埸應該係最安全 同埋和理非主埸
但係！
依家香港有狗既地方 就唔會安全
依家啲狗係無性 唔可以用常理黎擺佢地身上
依家封緊機埸既交通同出入口
無疑就係想困獸鬥
所以小弟覺得今日絕對唔適宜留
愈夜就愈危險
以上係小弟既意見

G持黃蛇